(英國寄口罩) FedEx 將我件貨寄去廣州同仁川過冷河

都唔知d 口罩會唔會係廣州賴左野....

都奇怪點解去支那驚俾人偷罩，估緊點運去香港，點知第二日起身見到件貨竟然飛去左韓國.........兜咁大個圈返香港

希望聽日收到件貨會冇事

點解要咁做

直接由英國 transit 韓國都講得通，點解要停廣州...............真係環遊左半個地球

俾咁多錢都係想直飛香港同俾支那, 點知.....#arrested#pi

同我上次一樣
遲咗幾日

你都係用FedEx?

人地個hub係呢兩度

因為好多航班取消左,但有成堆郵件要寄,速遞公司轉機再寄香港一黎係慳錢,二黎慳時間,唔係既話你件野好大機會係倉到等上機

去左廣州唔TRUCK落黎係點解

轉機事少，都唔係唔等得...怕去支那je

話唔定批貨會俾第二度d 公安充公做戰略物資

試過係英國雨林買野用fedex,
佢行晒成個歐亞大陸先到

唔知用DHL or UPS 會唔會好d......

我仲有一批未寄

係
fedex 歐洲寄香港
唔係口罩
經廣州 好似去埋首爾
最後遲四五日先到